TRUMP︰咁憎美國又要仔女做美國人

“Many come from China, you might be surprised. China now is number one, we’re not just talking South America, Latin America, we’re talking about China, parts of Asia, it’s crazy. Think of it, you’re an enemy of our country, you’re a general with war on your mind, you’re a dictator who we hate and who’s against us, and that dictator has his wife have a baby on American soil. Congratulations, your son or daughter is now an American citizen. Does anybody think this makes sense?” he said at a campaign rally in Columbia, Missouri.

又撚狗

準備打大老：潛台詞係同稚種講，一係做我隻狗，一係全家係美國陷家剷。

*雜種

好想睇當時人點回應

佢地就係用人海入侵你米國，人數夠多同你玩民主選舉，仗都唔洗打

終國人就係咁撚矛盾咁撚賤種格
唔怪得成世比人睇唔起架
東亞病夫

講真，所有中國做官既直系親屬都唔可以有其他國籍，咁先確保唔會賣國！
人民起來批鬥呢班賣國賊吧！

cctv/cctvb都唔會播呢段, 無人知

蝗同埋hk狗官不嬲都講一套做一套
例如用iphone出post叫人支持華為打倒美國貨

你估係香港呢d公廁肉便器咁比人自出自入咩

你管我呀
我是中國人
我住在哪er 關你美帝什麼屁事

不過講真嗰句
既然第一個黑人總統都出現咗
唔知幾十年後會唔會真係有第一個華人總統

會既，個標題會係咁

特朗普：China now is number one
美國終承認中國第一

咁多年當人唔知唔覺先好笑

出大絕了

分分鐘美國會解體

港獨聯關愛座hunter又要港獨又要支持中國貨

瘋狂spread上大陸啲論壇
再鼓吹剪綠卡行動

唔會成功
因為個個去到都唔會想返黎
如果有條友出黎話要美國做中國隻狗
我諗移左過去果d都唔會選佢

係果到出世果D唔係GREEN CARD
係正式美國公民

國際性恥笑

要不是.....
完蛋了

唔同
黑鬼雖然比人歧視，但佢地覺得自己係美國人
強国人覺得自己受委屈先去美國暫時居住，仲自豪為強国人

左膠禍國

雜種：你個女咪又係美國人

剩係指明係daughter
即係雜種個女

自古以來 美國就是中原一部分

會唔會係想對在美中國人做野既先兆

趕佢哋走啦，一邊攞盡美國福利一邊屌柒美國
唔認同美國核心價值冇資格攞綠卡

全部 遞解出境或者入集中營係打杖前奏

打進敵人內部

侵侵好波

11月又回帶

以懷疑間諜為由凍結曬佢地資產，再調查同審查佢地綠咭資格

你喱個係正常人諗法
但我地係諗唔明支那人點諗既

駁唔到

#Trump用真名上連登冇人信

支那狗真係笑撚死人

有無人send返去蝗啲論壇睇下

加藉 澳藉 英藉
總之唔好做中國人

零負皮

0負評 五毛點做野架 黎人呀

二百幾個正評
零負評

五毛收曬工

快d凍結佢地資產啦

支那人好恐怖架
去美國入藉住十幾年都仲話自己係中國人

係勁嘅
都有國際觀

七十幾歲

全部支那間諜快啲死返支國

應該趕走晒係美國但成日自稱自己仲係中國人又愛國個班走

做咩又返炒？

五毛識春英文

做咩回帶10月既野

呢個真，個個都係自稱 Chinese 愛國，養唔熟

btw old news

雜種個女攞綠卡 唔係諷刺暗示佢係咩
你讀緊小學？

撚到應一應

屌你
Old news 個個都知大陸人諗乜

將美國兩個字轉做香港一樣適用

trump trump ho ball

更正：香港->美國

已經有450正評

香港就得 美國你得唔得呀
移民局係人哋控制 你話入就入咩

盡量做 2-5%人口 china town
咁樣就算係人地國家都唔洗講佢地話
連生意都可以自己同返大陸做
如果果個國家有特產品更係買左再轉口去第2個地方賺錢
簡單d講就係任何地方都想嘗試用少比例人口搞影響力
就算係1%大陸狗比例 當佢國家得2000萬人 1%就係20萬人
係china town企出黎唔係講笑 係絕對做到影響力
就算原生議會冇大陸狗 佢地都可以用果20萬人送一個入去人地民選議席
想像下係任何一個佢地可以整到既china town

歷久不衰

你有冇睇過條片㗎
定係你要睇中文字幕

凍結哂班狗官啲資產啦
唔通佢地同習總投訴咩
班左膠PC撚剩係care女人同黑人既唧

有美國出世紙,受超過十年以上美國教育先比投票
其他雜種打亂種同蟲就一票都無最好趕走

中國夢就是到美國定居

有咩矛盾？人數多過你淘汰西人

幾錢唔簽綠卡比中國
等班漢奸無得走

標準答覆

屎is my BEST friend!

傻的嗎？感做官來做什麼？

D祼官仔女改多次名，唔認老豆老母都係為左張綠卡做美國人

Oct 1, 2018
之前咪有巴打出過po, 成日回帶做乜鳩

Old news is so 唔識串

講得好

old news

fucking Chinese

凍結所有愛中國既人在美既資產

支那人話愛國用華都，屌你老味，去apple專門店睇下，間舖比緊錢9成都係支那人

黑人用左幾多年先融入美國，而且世界上無大黑人國，無黑人國家同美國對抗

真係笑到面黃

每個中國人都一個美國夢

有

已經有華人部長，再進一步有人出嚟選總統唔出奇

G持遣返所有中國出世嘅支那種人，令中國人可以家家團聚。

兒登仔仲係度幻想china唔包中國香港

直線抽擊

班左膠除左老屈trump係種族主義者

仲識乜

同入侵香港一樣

侵侵真係睇通睇透

到時美國就會改口成中國美國

最好將佢地"送"返自己祖國

係仗無得打
打唔贏先用呢種方式
慢慢入侵用人用錢
所以美國係打就快
越俾時間支那越危險
快d收條雜種皮

黑人又點 人哋都係同根生
拎嚟同完全唔同根嘅華人比較會唔會太好笑
連本質都未搞清楚 讀多啲書先

難d 華人得6M人 黑人講緊而家有大概40M人

我本身都係講下
你無啦啦叫讀多啲書先我先覆下你
你依家就話唔同根姐
啲蝗一直過去紮根
時間耐咗 幾十年後嗰批人咪紮咗根囉
中國不嬲都係咁入侵嫁啦
日本 加拿大 美國 澳洲 全部都係咁移民入去
人地點解要排華呀 咪就係防止呢樣野發生囉
如果個個坐定粒六
個個都話華人完全唔同根唔怕
幾十年後你咪比人溝到人口影響力足以影響國家囉

段野好似好耐之前

小支支

支那no. 1

比子女做美國人就係要幫美國

屌
cctv唔撚播㗎

大陸狗最愛國，愛美國

佢講事實
大陸人真係咁架喎

係溝淡都係墨佬個堆先
個d 一家人生5-6件

住緊美國可以答你地，好撚多中國人成撚日話中國點好點好話要返中國，結果係廿前年移民過黎到而家仲係度，但係呢堆人9成係成世屈係China town，英文都唔識多句，十幾廿年都未入到籍

另外有一部分就好清楚中國點差法，呢班人通常已經融入美國社會，個圈子已經係同好多本地人群埋
不過如果真係有華人競選我諗呢班人堆票都會送晒比佢

一句講哂 支那人就係賤

串到應晒

trump

中国應該迫唔到美國出大絕

Old news wo

完全唔覺old news有咩問題

最恐怖係要屈埋所有人係中國人

係因為中国"領土"入面有齊黑白黃,所以全世界都係中国人